# Introducción

La Plataforma de Core Fintech, Cash Management & Billetera Móvil White Label de OpenPass proporciona los medios para desarrollar una Experiencia de Pago Digital punta a punta y a su vez libera a los servicios financieros de sus limitaciones tradicionales al haber hecho ya todos los trabajos pesados por usted, al permitir la configuración e implementación rápida y asequible de la banca digital, la infraestructura de pagos, y soluciones de tarjetas, entre otras. 

Dado que la Plataforma OpenPass se conecta con diferentes proveedores de servicios (por ej: Redes de Recargas, Procesadores de Tarjetas, API Banks, etc), y cada uno de ellos tiene diferentes procesos, servicios, flujos, criterios y circuitos para realizar las operaciones correspondientes, lo que se logra utilizando la Plataforma OpenPass es unificar y consolidar todas esas diferencias entre los proveedores dentro de la misma exponiendo servicios propios del Plataforma.

Es decir, quien se integra con la Plataforma OpenPass no debe preocuparse por las diferencias entre proveedores, eso lo resuelve todo la Plataforma internamente. Solo debe integrarse con los servicios expuestos por OpenPass y la misma plataforma resuelve cómo interactuar con cada proveedor según sea definido en las reglas de negocio.

Integre con las redes y emisores de tarjetas para crear y activar tarjetas, administrar cuentas, realizar recargas, pagos de servicios, interactuar con el sistema bancario, autorizar transacciones, transacciones seguras y más.

OpenPass brinda un enfoque modular mediante el cual los clientes pueden aprovechar una pila de tecnología completa o sus componentes: interfaces UX / UI de marca blanca, servicios de middleware y orquestación, core fintech y emisión, adquisición y procesamiento de transacciones de tarjetas, etc.

Contamos con una amplia biblioteca de API para apoyar a los equipos de desarrollo y acelerar la implementación de soluciones de core fintech, soluciones de infraestructura de pagos, soluciones de tarjetas y todas las funcionalidades necesarias.

Mediante este portal, podrá acceder a toda la documentación necesaria de todos los servicios expuestos los cuales están creados con la finalidad de que se puedan acceder de una manera simple, ágil y unificada.

En el recorrido de los distintos ítems de la documentación, se podrá comprender la integración de las distintas soluciones ofrecidas por la Plataforma OpenPass, para que puedan ser incorporadas a sus productos y servicios ofrecidos.